懷疑張display死左,有幾個問題問問

情況係開左機後過一陣就自動關機,而家拔走張卡同底板輸出畫面就正常返,斷估應該係張卡死左

1.點樣可以查到張卡到左保養未?

2.由於我部外置音響用HDMI輸出聲音,有DISPLAY卡果陣可以用DVI出畫面而HDMI出聲,而家轉插落底版後,DVI出畫面可以,但HDMI出唔到聲,有無方法攪攪?

最近真係多事之秋

1. 你冷靜啲先 抆走張卡就冇事 都可能係底板或者火牛問題嘅
2. 部音響唔係應該有HDMI out 俾你插返mon btw windows應該detect到兩個mon，set返同步顯示

1.底板或者火牛問題都有機會,但而家我拔走左張DISPLAY開左機幾個鐘都無再自動關機,呢樣野真係唔知點解

2.呢個又係奇怪,電腦好似測唔到我有另一個MON,佢只SHOW到我既DVI MON, HDMI無SHOW到

火牛唔夠電推都會有重開呢個情況

唉 而家我又不斷重新開機 可以點樣知道邊一個環節出現問題？

我試過睇睇下youtube都會重新開機
cpu過熱定咩問題?

9成火牛

之前試過一樣情況又係以為壞左display，點知原來機箱入面好多塵，清潔完就冇事。另外有試過壞火牛都自己boot機。

穴係好唔掂 攪黎攪去好似得個攪字

睇唔睇得出咩野問題

有無清塵

清左好多 插display 卡就不斷重新開關機 真係玩死人

我試下洗機睇下得唔得

火牛 你試下插實d d線
不過通常都係會繼續壞落去

有無除塵工具介紹

我拔走晒其他hdd 只留一個主hdd
拔走display
係唔係ram 問題呢

有請一眾硬件傳心師

經驗交流姐

你唔講你電腦啲配置出嚟好難幫到你

之後再用軟件檢查 ,而家洗緊機

都係出事 不斷重開 屌

Reinstall display driver

佢係去到登入畫面先斷電呢下抵死 ,而唔係一開波不斷斷電重開

成部換咗佢

真係差唔多收皮 可能買apple 既 mini mac
但有七隻hdd 唔知點處理 想一開機就用到 唔想不斷拔插咁換

7 隻hdd 既火牛要幾多w 到？

睇得出 部電腦有問題

咁撚多你儲av?

整片架

9成係火牛唔夠力
我之前都係咁
d風扇著燈轉一秒之後重啟
到最後連重啟都唔重啟
得ram既rgb係著
部電腦重要係fyppre之前幾日壞

但係我拔走晒 hdd 同 dispaly 都有咁既情況

拆開隻火牛睇下，你隻牛幾多w

Display 太多塵都有機會

520

拆左唔用都係重新開機

點自boot法？用用下毫無先兆咁好似hard reboot咁自boot？定係事前有啲message或者現象？

無先兆自動重新開機

我以前都試過，火牛、底板、display card同ram都有可能，要逐樣試，但係要有額外配件。我個case最後係換display card，不過正常咗年零又有問題，所以有時未必單一元件有問題

拎左落街俾機佬檢查 真係麻鬼煩

粒cpu 加底板一齊壞估佢唔到 而家成舊廢物棟係度 睇黎要轉機

落街整小心俾人撚

無計 由佢啦 我放棄左

我張卡插落去直頭開唔到機
試過分別用兩個火牛都唔得
最後reset bios + 用 DDU uninstall driveruninstall driver + uninstall所有關於display既software
救得返

係咁ga
我上次係壞5V條線
主板其中一條都卡住我 唔比我開機
一換火牛舒服曬
如果有保養可以去問下有冇得幾日攞

裝個cpu溫度， 風扇轉速， 電源情況軟件 check住

今日俾我攪返掂部機,拔走display 卡 唔好插himd音響或mon
重新洗機 ok左
......屌,d機佬真係屎過我,乜春都係假 好多時真係靠自己

是什麼問題

純粹軟件出問題
左上有名

可能底版碟送既軟件 但我刪唔到佢 再試試

隻軟件叫xfast lan
但我解除唔到安裝

LM

巴打會唔會冇插電落Display Card

下載軟件強行刪晒左

我塊野好垃圾 幾百蚊果種 基本上都係一野插落底版度 仲要額外供電咩

有無高手巴打幫我研究下,塊底版DISPALY有無問題
而家睇片有少少明顯既粒粒感,有冇得提升或有無軟件裝漏左

插唔插電睇你張Display

你用緊內顯 同底板冇關係

即係cpu ?
感覺好似唔太發揮到佢 睇片都仲係有小小粒粒感

睇到就得啦 你套野

我都係咁既打算, 奇蹟救得返都真係無咩野特別玩求
係怪怪地
1.整機機佬話我CPU同底板佢試下出事,應收皮換機
2.DISPALY卡佢話用其他版試無問題
3.我拔走DISPALY 卡重新洗機叫做好彩開得返部機,而家真係唔知其實咩野問題.重新裝DISPALY反而會不斷開關機

試下出事？？？

係,裝DISPALY 卡會不斷開關機

你意思係佢將你張卡插第二部機既底板 正常用到？ ？

係

我唔知果位點測試⋯正常測試方法係 同一套野 剩係換底板同返同ram cpu 火牛 hdd ssd 堆野 插display試 開到機就多數壞底板
或
直接拎另一張display 直落你部機到 依種情況下開到就.. 唔夾底板？

真係唔知佢點試

不過我而家自已試下試下發現左問題
係dispaly 問題
我頭先走去cpu 官網更新佢既display 部機即刻出事開唔到機 而家又一次洗機

發現左問題 應該係內顯既驅動出事 類似撞機 所以用dispaly 都係會導致重新開機 如果係咁唔知有無咩野解決方法

搞清楚張display係咩型號同埋用咗幾多年

應該係部底板出左事唔俾用DISPALY卡,而家係連CPU既內顯都唔俾安裝,否則會不斷自動關機

你重新裝過Window 唔應該會出現Onboard Driver問題喎

唔知點解, 而家我只要唔裝就唔會有不斷重新開機既問題 只張更新佢開機後開機入登入畫面時就會不斷開關機

其實你而家已經裝咗個Driver，
唔好手多多去update啲Driver就冇事

係 只有頂住用了,無得攪, 之後打算買MAC MINI算 唔想再晒心神攪呢D野 棧攪